胡國興願重新審視單程證制度

胡國興願重新審視單程證制度

新聞
27 分鐘前
【Now新聞台】選委會選舉下星期日舉行，獲選的選委將負責選出新特首。已表態參選的退休法官胡國興，希望其他有意做特首的人快些表態。他表示自己明白市民對社會的不滿，例如單程證制度，他同意有檢視空間。
今屆學界劍擊比賽，喇沙書院是爭標隊伍之一。曾經入選港隊的胡秉憲，是校隊的總教練，亦是財政司司長曾俊華的劍擊學生。

曾俊華這天都前來為徒弟打氣，回答有關特首選舉的提問時，他同樣穩陣。
直至日前，曾俊華才稍為鬆了口風，表明會積極考慮會否參選特首。
上屆特首選舉，梁振英及唐英年都在九月開始準備，十一月正式宣布參選。
而今屆直至現時為主，退休法官胡國興成為最高調的參選人。
這一天，他到一間社企在中環經營的臨時外賣店買飯盒。
胡國興認為自己並不「離地」，亦了解社會的矛盾，知道有市民不滿單程證審批制度。
胡國興又相信重啟政改能消除目前的社會矛盾。
今晚播出的時事專題節目經緯線，胡國興會講述更多理念，亦會找來各方人士，點評多名特首熱門人選。

然後人大釋法。

單程證政策屬國防事務，港豬無權干涉。

同日，習近平宣布單程證配額加大十倍。

講得六四唔應該使用武力仲想入閘?唉rip 想入閘就要扮住無良心先呀嘛

😍

你入到閘先算啦

釋法後官判DQ港深關卡
港深一體化

真 港獨之父？

選前先講人話 比你選到你夠撚薑執行咩

😬